[Twitch][PC實體版] 還願 Devotion

台主細膽
隨時嚇到收台
尋晚只係玩到十分鐘

十分鐘
樓豬算la好嗎

頂
好柒
原來頭先無開咪

有無鴨尿片